有無人出街成人都覺得你比人望住

望住你幾樣衰

個樣太搶fo

生得樣衰鬼望你咩
係望都望靚仔靚女

特別樣衰

我以前成日都覺得人哋望我 依家都有但少咗

點解唔超返佢

我以前都係 完全唔敢同任何人對望

我
所以我唔鍾意出街
個感覺好恐怖